人民日報—習近平當選主席是十三億中國人包括港澳台同胞選出來的，非常民主

厲害了👍🏽我的国 😭